[耳機] gearbest買左kz-zs3，左邊無聲點算

壞左咪換

7日有壞包換

Thanks bro